+++
date = '2019-03-21'
slug = '0b40520157455f848bc7f3cd75205e53'
tags = ['twitter']
title = 'RT @SpaceAppsBA: Para no perderse cómo Argentina y @Satellogic contribuyen'
+++
RT @SpaceAppsBA: Para no perderse cómo Argentina y @Satellogic contribuyen desde el espacio a soportar los diferentes sectores en la Tierra…
